%----------------------------------------------------------------------------------------
%   Доорх хэсгийг өөрчлөх шаардлагагүй
%----------------------------------------------------------------------------------------
%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[12pt,A4]{report}

\usepackage{fontspec,xltxtra,xunicode}
\setmainfont[Ligatures=TeX]{Times New Roman}
\setsansfont{Arial}

% \usepackage[utf8x]{inputenc}
% \usepackage[mongolian]{babel}
%\usepackage{natbib}
\usepackage{geometry}
%\usepackage{fancyheadings} fancyheadings is obsolete: replaced by fancyhdr. JL
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{float}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath,amssymb,amsbsy}
\usepackage{dcolumn,array}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{dics}
\usepackage{nomencl}
\usepackage{upgreek}
\newcommand{\argmin}{\arg\!\min}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}

\usepackage{listings}
\DeclarePairedDelimiter\abs{\lvert}{\rvert}%
\makeatletter
\usepackage{caption}
\captionsetup[table]{belowskip=0.5pt}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{subcaption} 

\usepackage{listings}
\renewcommand{\lstlistingname}{Код}
\renewcommand{\lstlistlistingname}{\lstlistingname ын жагсаалт}

\usepackage{color}
\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.99,0.99,0.99}
 
\lstdefinestyle{mystyle}{
    basicstyle=\ttfamily\small,
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    %basicstyle=\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=false,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=10pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=true,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2
}
 
\lstset{style=mystyle, label=DescriptiveLabel} 

\let\oldabs\abs
\def\abs{\@ifstar{\oldabs}{\oldabs*}}
\makenomenclature
\begin{document}


%----------------------------------------------------------------------------------------
%   Өөрийн мэдээллээ оруулах хэсэг
%----------------------------------------------------------------------------------------

% Дадлагын ажлын сэдэв
\title{БД СИСТЕМС ЭЙЖИА ХХК-Д ХИЙСЭН ДАДЛАГЫН АЖЛЫН ТАЙЛАН}
% Дадлагын ажлын англи нэр
\titleEng{Internship Report at BD Systems Asia LLC}
% Өөрийн овог нэрийг бүтнээр нь бичнэ
\author{[Таны овог нэр]}
% Өөрийн овгийн эхний үсэг нэрээ бичнэ
\authorShort{[Т.Нэр]}
% Удирдагчийн зэрэг цол овгийн эхний үсэг нэр
\supervisor{[Багш]}
% Хамтарсан удирдагчийн зэрэг цол овгийн эхний үсэг нэр
%\cosupervisor{Др. Г.Амарсанаа}

% СиСи дугаар 
\sisiId{[Оюутны дугаар]}
% Их сургуулийн нэр
\university{МОНГОЛ УЛСЫН ИХ СУРГУУЛЬ}
% Бүрэлдэхүүн сургуулийн нэр
\faculty{МЭДЭЭЛЭЛ, КОМПЬЮТЕРЫН УХААНЫ ТЭНХИМ}
% Тэнхимийн нэр
\department{МЭДЭЭЛЭЛ, КОМПЬЮТЕРЫН УХААНЫ ТЭНХИМ}
% Зэргийн нэр
\degreeName{Дадлагын ажлын тайлан}
% Суралцаж буй хөтөлбөрийн нэр
\programeName{Компьютерын ухаан}
% Хэвлэгдсэн газар
\cityName{Улаанбаатар}
% Хэвлэгдсэн огноо
\gradyear{2025 оны 09 сар}


%----------------------------------------------------------------------------------------
%   Доорх хэсгийг өөрчлөх шаардлагагүй
%----------------------------------------------------------------------------------------
\include{main-pre}

% Удиртгалыг оруулж ирэх ба abstract.tex файлд удиртгалаа бичнэ
\include{abstract}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   Дадлагын үндсэн хэсэг эндээс эхэлнэ
%----------------------------------------------------------------------------------------
\addcontentsline{toc}{part}{БҮЛГҮҮД}
% Шинэ бүлэг
\chapter{Компанийн танилцуулга}
\subfile{chapter1.tex}
\chapter{Дадлагын хөтөлбөр ба арга зүй}
\subfile{chapter2.tex}
\chapter{Хийгдсэн ажлууд}
\subfile{chapter3.tex}
\chapter{Үр дүн ба дүгнэлт}
\subfile{chapter4.tex}

\conclusion{Дүгнэлт}
\subfile{conclusion.tex}

\singlespace
\addcontentsline{toc}{part}{НОМ ЗҮЙ}
\begin{thebibliography}{} 
    \bibitem{1} Moreira, D., Seara, J. P., Pavia, J. P., \& Serrão, C. (2025). "Intelligent Platform for Automating Vulnerability Detection in Web Applications". Electronics, 14(1), 79.
    \bibitem{2} Statista. (2024). "Internet usage worldwide - Statistics \& Facts". \url{https://www.statista.com/topics/1145/internet-usage-worldwide/}
    \bibitem{3} OWASP Foundation. (2024). "OWASP Top Ten 2024". \url{https://owasp.org/Top10/}
    \bibitem{4} Bitdefender. (2024). "About Bitdefender - Company Overview". \url{https://www.bitdefender.com/company/}
    \bibitem{5} Maniraj, S. P., Ranganathan, C. S., \& Sekar, S. (2024). "Securing Web Applications with OWASP ZAP for Comprehensive Security Testing". International Journal of Advances in Signal and Image Sciences, 10(2), 12-23.
    \bibitem{6} Potti, U. S., Huang, H. S., Chen, H. T., \& Sun, H. M. (2025). "Security Testing Framework for Web Applications: Benchmarking ZAP V2.12.0 and V2.13.0 by OWASP as an example". arXiv:2501.05907.
    \bibitem{7} Xiong, Z., \& Ye, J. (2024). "Security Vulnerability Scanning Scheme of Web Application Based on Django". In Proceedings of the 3rd International Conference on Cognitive Based Information Processing and Applications.
    \bibitem{8} Disawal, S., \& Suman, U. (2024). "Enhancing Security to Prevent Vulnerabilities in Web Applications". International Journal of Engineering Trends and Technology, 72(7), 130-140.
    \bibitem{9} Flask Development Team. (2024). "Flask Documentation". \url{https://flask.palletsprojects.com/}
    \bibitem{10} React Team. (2024). "React Documentation". \url{https://react.dev/}
    \bibitem{11} OWASP ZAP Team. (2024). "OWASP ZAP Documentation". \url{https://www.zaproxy.org/docs/}
    \bibitem{12} HuggingFace Team. (2024). "Transformers Documentation". \url{https://huggingface.co/docs/transformers/}
    \bibitem{13} Celery Project. (2024). "Celery Documentation". \url{https://docs.celeryproject.org/}
    \bibitem{14} Redis Labs. (2024). "Redis Documentation". \url{https://redis.io/documentation}
    \bibitem{15} PostgreSQL Global Development Group. (2024). "PostgreSQL Documentation". \url{https://www.postgresql.org/docs/}
\end{thebibliography}

\appendix
\addcontentsline{toc}{part}{ХАВСРАЛТ}
\subfile{appendix.tex}
\end{document} 